[轉載]黑人牧師James D. Mannings: 我們是真的有問題！黑人有問題！！！

從0：26分開始
但是，我們是真的有問題！黑人有問題！！！

（黑人）他們從來沒有建成一艘能出海的船，一艘都沒有！

非洲從來沒有過一塊紀念碑！整個非洲！
我知道你們會說埃及，但埃及不是非洲的！

那裡（非洲）從來沒有建起過一座大城市！甚至在白人來到非洲海岸邊，開始殖民前，或者是販奴船到來之前，黑人沒有建設出過一樣東西！沒有排水系統，沒有超過一層的房子，沒有一座房子是石頭建的，全是茅草和木頭搭建的！白人到達非洲之前，黑人就是這樣的！

能夠發生在南非這個國家最壞的事情，就是他們把它交到了納爾遜•曼德拉和黑人手上，這個曾經多麼偉大的國家！我現在要站出來，指出他們錯了，我們都犯大錯了！我要反對他，應當有另一場革命來推翻納爾遜•曼德拉（指的是曼德拉南非黑人政權）！各種疾病、艾滋、犯罪現在就在約翰內斯堡（南非首都)肆虐橫行！奪走一條又一條的人命！他們在那裡飽受疾病折磨，政府（指的是黑人政府）胡亂管理。曾經經營這個國家的那些人，現在紛紛離開。因為黑人不懂治理國家！！！

他們就是不會（管理國家），這事我們就得承認！

尼日利亞每年出產大量石油，他們的兒童卻挨著餓，肚子漲大，光著腳跑來跑去！我們有問題啊！

再說到胡圖族和圖西族，再看著穆加貝統治下的津巴布韋都發生了些什麼？我們真的有問題，黑人兄弟們！！！

不管津巴布韋，南非，尼日利亞，就看看哈林區（紐約黑人聚焦區），你們甚至都保不住哈林區！

我們真的有問題！黑人種族理解不了世界！

黑種男人的心智是有毛病的，他的心智是有毛病的！

黑人女人們，夏麗•齊頌姆，哈麗特•塔布曼，科麗塔•金提醒過小伙子們，沒錯，我們是有一個黑人總統，但是，你們黑女人們是犯什麼病？你們讓白種女人，你們腦子出毛病了嗎？黑女人投票給奧巴馬？你們懂不懂，如果你們想要一個黑人總統的話，他媽應該是一個黑女人才對！（這裡指奧巴馬的媽媽是白人）！你們都是犯什麼病？

你們黑女人真是毫無理智！你們男人對你們就像狗跟狗一樣！（黑人男子）他們騎在你們脖子上家裡開銷他們不管不問，然后牧師在教堂裡給你們拉皮條！什麼都得讓你們來買單！（這裡指黑人男子只管ML，不管黑人女性死活，包括黑人女子懷孕生子）！

你們這些瘋掉的黑女人，黑男人要飛機你們就給買飛機，花5千萬美元給個黑鬼買架私人飛機到處開。

你們黑鬼都是瘋子！

我們要是看不透黑人的心智，那我們就這德行了！
黑人種族所取得的最大成就全都是在美國白人的幫助下取得的，要是他們在非洲，他們什麼都做不出來！

補link

高汁文冇人理

都話黑畜係賤種